# Fira

21 września znalazłem bezdomną kotkę. Jak się okazało, kotka miała ranę (najprawdopodobniej
postrzałową) na lewym boku, a także zadrapanie w prawym oku.

---

![logo](https://www.dropbox.com/s/ezaj1kkr76qguxt/fira2.png?dl=1 ':size=800')

---



